千萬不要在Google search "leatherback turtle teeth"

好治癒

CLS 越叫你地唔好做你就越要去做

含撚一流

小心有牙

屌你老母

食得夠尖大快活